[抉擇]讀master定ou

代朋友問
佢本身bsc bio grad，咁有興趣想讀下文科野，又想多個瓣數做下part time翻譯個類。之後就望下啲資料就諗住讀MA translation/language/linguistic,但係佢又見到個啲工通常好似請bachelor多。所以佢又諗緊不如讀ou 遙距degree既translation。
各位巴打想問下你地有咩意見

: local u master
: ou degree

Sit 堂啦傻閪

想問下俾正評既各位有無咩原因?

ou nursing

Master吧啦 又唔係咩特別專

佢想讀文科野

文科讀黎乞食

後悔讀文科

本地master不嬲多人爭 都唔知佢揀人準則
不過轉field首先就睇cgpa 做相關intern同英文能力都係基本 你咩U都報曬佢先啦如果一心想讀

無沙紙有咩用